曼城對傑志，舉加泰隆尼亞國旗，用西文寫標語支持獨立。

哥迪奥拿係支持加泰獨立一份子，我地出師有名，仲可以引起世界關注。
寫啲「一齊為獨立加油」之類既句子。

Pish

唔好
你咁做係推西班牙俾中國

加泰隆尼亞

難啲
臨時臨急香港地邊度嚟支加泰旗

與加泰同行

黃紅黃紅，唔難整

你地當人係巴塞?
有冇尊重過人地係英國球隊?

但要小心拎入場 政治標語佢會沒收

提提大家傑志同賤種何嘅關係

用加泰語
識嘅話

我討厭鏝，但我也反對樓主的做法

推

哥迪奧拿論香港局勢：政府應當接受示威集會

咁樣搞鳩哥帥 寫返香港野咪算

咪擺人上檯啦
巴塞都話啫，而且人地又無叫要你幫。
做返自己香港事就夠了

寫返香港就夠！
係咪想聽朝西班牙政府出信話香港人
落人話柄
鼓吹人地國家分裂只會樹敵！！

未做已經講咗

傻鳩

hk is not china就夠

曼城嘅西班牙球員會點睇

用加泰文寫啦
用西班牙文寫，等同你用殘體字寫「光復香港」